{
  "id_query": "27297934",
  "total": 15083,
  "total_current": 200,
  "max_score": 42.46075,
  "origin_question": "Máy này nếu như chơi game thì pin sài đc bao nhiêu giờ vậy",
  "hits": [
    {
      "score": 26.05372,
      "id": "21226276",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin này chơi game nặng thì khoảng bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 có Pin sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.998833,
      "id": "26804884",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu chơi game liên tục thì pin xài đc bao nhiêu tiếng",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB có thời gian chơi game liên tục khoảng 3-4 giờ nhưng còn tuỳ vào cấu hình game, kết nối mạng và nhiều yếu tố khác nữa bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.038857,
      "id": "30178251",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game bao lâu thì hết pin vậy?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ điện thoại này có thời gian chơi game khoảng 3 giờ, nhưng còn tùy thuộc vào cấu hình game, kết nối mạng và nhiều yếu tố khác nên thời gian có thể chênh lệch ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.586464,
      "id": "23666402",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có Rom 32Gb thì trống còn lại bao nhiêu ạ ? Máy chơi game yêu cầu độ họa khá cao như Lq Mobile thì pin sẽ trụ đc bao lâu nếu chơi liên tục ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bộ nhớ khả dụng của máy còn khoảng 26 GB bạn nhé, với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.023695,
      "id": "18562590",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi game như clash of clan thì pin đc bao lâu ad",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.350233,
      "id": "20456171",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như em chơi game liên tục thì được bao lâu vậy qtv ????",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn chơi game liên tục thì được khoảng 3 giờ tùy game và kết nối mạng nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.266144,
      "id": "26472384",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 chơi game online khoảng bao nhiêu giờ thì máy hết pin dị ạ!!",
      "answer": "Chào bạn,Với dung lượng pin của máy nếu bạn chơi game liên tục thì pin có thể hỗ trợ bạn từ 3-4h sử dụng bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.580967,
      "id": "27608609",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy sài liên tục bao nhiêu giờ hết pin vậy",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.009527,
      "id": "31156371",
      "field_search": "question",
      "question": "1810 Mah pin nếu mình sài liên tục luôn thì khoảng baonhiu giờ ạ , với nếu mình chơi game liên tục luôn thì khoảng mấy tiếng ạ !",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy này anh dùng liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng anh dùng nhé. Chơi game liên tục thì được khoảng 4 giờ ạ. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.973104,
      "id": "24900681",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin iphone 6 sài liên tục trong khoảng mấy giờ vậy ad. nếu chỉ lướt facebook xem youtobe thôi. không chơi game",
      "answer": "Chào bạn.Dạ Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.215683,
      "id": "22115159",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi game online,offline đc bao lâu vậy.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với nhu cầu sử dụng của bạn mình ước lượng pin có thể đáp ứng được khoảng 3 giờ chơi game offline ạ, với game online thời gian sẽ ít hơn một chút tầm khoảng 2.5 giờ bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.082718,
      "id": "17974245",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu bật wifi và chơi game liên quân moblie liên tục thì khoảng bao lâu máy hết pin vậy ạ QTV",
      "answer": "Chào bạn, Với sản phẩm iPhone 6 này trang bị dung lượng PIN nếu sử dụng Wi-Fi , chơi game Liên quân thì thời gian sử dụng được khoảng 2.5 - 3 tiếng liên tục bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.839865,
      "id": "19914558",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho a hỏi pin của máy ip6 32g này chơi liên quân liên tục dc bao nhiêu giờ vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Với cấu hình trên iphone 6 cũng khá thấp nếu bạn chơi game liên quân liên tục thì chơi được khoảng 2 - 2.5 giờ bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.828125,
      "id": "27303854",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi là máy này ko chơi game chỉ nghe nhạc vs facebook thì pin đc bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc không có thời gian cụ thể do tùy thuộc vào hoạt động của ứng dụng, âm lượng, thể loại nhạc bạn nghe, kết nối mạng ... > không có thời gian chính xác bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.625637,
      "id": "27238856",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin này chơi game có đc lâu k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy này chơi game liên tục được khoảng 2-2,5 tiếng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.60677,
      "id": "31220455",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi Vs dung lượng pin 1810mAh...chơi game có đc lâu ko ạ.vì các dòng máy e sài thì dung lượng pin 3000mAh mà chơi game cũng rất mau ht...",
      "answer": "Chào anh,Dạ với dung lượng pin của máy thì sẽ chơi game không được quá lâu anh nhé. Nếu anh cần máy có pin tốt hơn thì anh có thể tham khảo các dòng máy khác anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.381567,
      "id": "20981842",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có dung lượng pin thấp nên chơi game được mấy giờ ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có thể chơi game liên tục được khoảng 3-4 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.339748,
      "id": "23547189",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này xài đc bao lâu thì hết pin ,Máy này xài đc bao lâu thì hết pin",
      "answer": "Chào anh Khang,Trường hợp này còn tùy vào nhu cầu sử dụng máy, nếu lướt web, xem video có thể dùng được liên tục 3-4 tiếng. Còn nếu anh dùng chơi game thì nhanh hết pin hơn nhiều anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.260176,
      "id": "28038686",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi lq đc bao lâu thì hết pin ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chơi game được khoảng 3 tiếng liên tục thì hết 100% pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.914022,
      "id": "29794444",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi được game Võ lâm truyền kỳ mobile không? Có giật lag tung tóe không. Nếu tắt âm thanh, chơi game này suốt, được mấy tiếng. Sạc bao lâu đầy pin. .vui lòng cầm máy, test giùm game này",
      "answer": "Chào anh Điện thoại iPhone 6 vẫn chơi được Game trên , khi chơi ở mức đồ họa cao liên tục thì vẫn có tình trạng giật , Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h , sạc khoảng 2.5h sẽ đầy Pin anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.802841,
      "id": "22757640",
      "field_search": "question",
      "question": "Với thời lượng pin là 1810mAh thì để chơi game và bật Wifi với 4G liên tục thì máy trụ đc bao nhiêu tiếng v QTV ?",
      "answer": "Chào anh Phong Vâng trường hợp này có thể dùng khoảng 2-3h tùy vào nhu cầu dùng như thế nào nữa anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.752909,
      "id": "31960368",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi lq 30p thì mất khoảng bao nhiêu pin vại , chơi pubg 30p thì hao nhiêu pin cấu hình max ở 2 game lun nha",
      "answer": "Chào bạn,Mình ước tính máy chơi 2 game này mất khoảng 17% pin, và đây chỉ là thời gian mình ước tính, thực tế sử dụng sẽ khác tùy vào tình trạng máy bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.732273,
      "id": "23343582",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy nay chơi game nhanh hết pin vậy mình chơi game liên quân liên tục máy chỉ trụ đc gần 4 tiếng",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm trên nếu anh sử dụng chơi game liên quân liên tục đạt được thời gian sử dụng 4h thì sản phẩm anh đang được sử dụng rất tốt đó anh nhé. Anh yên tâm sử dụng sản phẩm nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.560719,
      "id": "21226546",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi game liên tục khoảng bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào bạn, Với dung lượng Pin 1810 MAH, màn hình 4.7 INCH cho thời gian sử dụng liên tục ước tính khoảng 2.5-3 GIỜ. Tuy nhiên, nhu cầu sử dụng thực tế sẽ thay đổi khác nhau phụ thuộc nhiều yếu tố như: Ứng dụng chạy nền, độ sáng màn hình, Wifi hay 3G, hoặc sử dụng tác vụ nặng như chơi Game sẽ hao Pin hơn bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.47063,
      "id": "20006567",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game ổn ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Cấu hình máy Iphone 6 chơi game khá tốt và ổn bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.282696,
      "id": "30376106",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này coi YouTube lướt web thì tầm bao nhiêu giờ mới hết pin ạ.",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy dùng liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy kết nối mạng anh dùng nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.197489,
      "id": "26980458",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin trên ios 11 dùng bao lâu cho việc lướt web , Facebook , xem phim không chơi game cho 1 ngày ạ ? Còn nếu dùng chơi game liên tục thì dùng đc khoảng bao lâu ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp nếu bạn sử dụng ít thì dùng được khoảng từ 7h sáng đến 19h tối , còn nếu bạn sử dụng liên tục thì Pin dùng được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.195782,
      "id": "26142934",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy sài được mấy giờ thì hết pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy sử dụng liên tục được khoảng 4h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.080887,
      "id": "25349096",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mà minh sử dụng liên tục thì pin của mình duy trì được không nhiêu giờ vậy ad mong tư vấn khi chơi game với lượt wed luôn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.01813,
      "id": "19877171",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi pin nếu dùng bình thường không chơi game thì tầm bao lâu sạc lại ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn dùng bình thường là dùng các ứng dụng nào , dùng tần suất dùng như thế nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.900976,
      "id": "20876051",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu chơi game liên tục thì đc khoảng mấy h. Chế độ sạc nếu chơi game thì mấy ngày sạc 1 lần",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6, bạn chơi game liên tục khoảng 3h, nếu bạn chơi game liên tục thì có thể 1 ngày sạc 2 lần bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.743656,
      "id": "25183976",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 vs ip6s sạc đầy 100% pin máy nào chơi liên quân lâu hết pin hơn và lâu nhất là đc bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì thời gian sử dụng là tương đồng nhau bạn nha. Và cả 2 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.725231,
      "id": "21180874",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này so vs s7 edge thì chơi game cũng như chụp hình thì máy nào đáp ứng dc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra chip xử lý của máy Samsung Galaxy S7 Edge cho hiệu năng tốt hơn so với máy iPhone 6 ạ, nên khi xử lý ứng dụng hoặc game máy Samsung Galaxy S7 Edge sẽ có phần mượt mà hơn bạn nhé; về phần chụp ảnh theo cá nhân mình đánh giá máy ảnh của S7 Edge cho ảnh ra đẹp, có phần sắc nét hơn bạn nha; bạn có thể dành ít thời gian ghé lại siêu thị để được trải nghiệm máy ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.560926,
      "id": "22306985",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Chơi game liên quân k thì bao nhiu giờ là hết pin v qtv",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có thời gian sử dụng game liên tục khoảng 2 - 3h tùy theo yêu cầu và cấu hình game mà thời gian có thể chênh lệch nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.48271,
      "id": "27035977",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik hỏi vs dung lượng pin như vậy dùng bao nhiêu giờ là hết",
      "answer": "Chào bạn,Pin của máy này thì sử dụng liên tục được khoảng 4-5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.358171,
      "id": "26673229",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 vs samsung s7 thì con nào sài tốt hơn vậy mình chơi game và sài lâu dài",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì xét về cấu hình hiệu năng sử dụng game thì Samsung Galaxy S7 sẽ đáp ứng được tốt hơn còn về độ bền thì sẽ tùy vào cách bảo quản và sử dụng của người dùng nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.313416,
      "id": "23219753",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hủi nêu như e choi game thì sài khoảng bao lâu v",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game liên tục được khoản 4h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.243713,
      "id": "19919450",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có thể chơi nhưng lọai game nặng như liên qân đc khôg",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm có thể chơi được Liên Quân tốt chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.130291,
      "id": "28917735",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có thể chơi dc các game như pubg mobile ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 có cấu hình chơi được tốt game PUBG Mobile bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.030733,
      "id": "19385851",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu chơi game liên tục máy trụ được khoảng bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game liên tục khoảng 2-3 giờ, nhưng còn tùy thuộc vào cấu hình của game nữa bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.010956,
      "id": "22153061",
      "field_search": "question",
      "question": "Như giờ em muốn trả lại máy thì lỗ bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, anh cung cấp giúp em ngày anh mua máy cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.964199,
      "id": "32620534",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip 6 này khi chơi PUBG thì máy sẽ chơi được bao lâu mấy sẽ hết pin",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy có thể dùng liên tục được 3-4 tiếng thì hết 100% pin tuy nhiên sẽ tùy vào tác vụ sử dụng, độ sáng màn hình và kết nối mạng mà sẽ có sự chênh lệch đó ạ. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.887994,
      "id": "26622081",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ sài tới năm sau năm sau nửa iphone 6. Còn đáp ứng đc nhu cầu chơi game k ad",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 thì vẫn đáp ứng tốt nhu cầu chơi các tựa Game hot hiện nay ạ. Nên bạn có thể an tâm lựa chọn sản phẩm bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.881453,
      "id": "29848002",
      "field_search": "question",
      "question": "Với dung lượng pin như vậy thì sài dc mấy tiếng v a",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể sử dụng liên tục được khoảng 4 giờ với điện thoại này, thời gian này sẽ phụ thuộc vào tùy các tác vụ, ứng dụng khác nhau anh sử dụng trên máy nhé. Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.829439,
      "id": "19690296",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu sử dụng để nghe nhạc, xem phim, chơi game,  lướt web thì pin sử dụng được bao lâu ạ,",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 nếu như bạn sử dụng để nghe nhạc, chơi game, xem phim, lướt web thì pin sử dụng liên tục được khoảng 4-5h bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.776842,
      "id": "19626547",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mua về chạy ios bao nhiêu vậy? Chơi mc5 wifi được bao lâu?",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng bạn mua máy mà sẽ chạy hệ điều hành iOS khác nhau , thông thường hiện tại là chạy hệ điều hành iOS 10.3 bạn nhé.Máy chơi game Modern Combat 5 được khoảng 3-4 giờ tùy kết nối mạng nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.775036,
      "id": "28704350",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu máy chưa bị chai pin thì trung bình sạc và sử dụng khoảng bao nhiêu giờ ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Máy sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN và dùng liên tục được khoảng 5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.687563,
      "id": "26830263",
      "field_search": "question",
      "question": "máy nếu dùng bình thường thì kéo dài khoảng bao lâu ạ? và thời gian chơi game thì đk bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn nếu bạn sử dụng 3G lướt web thì được khoảng 3 - 4h với wifi thì được khoảng 4 - 5h với sử dụng game liên tục thì được khoảng 2 - 3h tùy vào cấu hình và yêu cầu của game mà thời gian có thể chênh lệch nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.668919,
      "id": "19560025",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sử dụng liên tục đc bao nhiêu giờ ad",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB cho thời gian sử dụng game liên tục khoảng 3h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.51434,
      "id": "22922623",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy  này chơi game war and order mượt không vậy chị",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy có thể chơi tốt được game mà bạn nêu như trên bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.459631,
      "id": "19883374",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy iphone 6 này chơi game nặng có bị giật lắc như các máy khác k qtv,Cho hỏi máy iphone 6 này chơi game nặng có bị giật lắc như các máy khác k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game nặng vẫn có giật lag nhưng hạn chế hơn so với các máy Android bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.424526,
      "id": "29857254",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi game liên quân máy này chạy nổi hk vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ em thấy máy vẫn xử lý khá là ổn với game trên đó ạ; em khuyến khích anh nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.3942585,
      "id": "30268656",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy chơi pubg đc ko ạ? Nếu chơi đc thì cấu hình chơi đc tới mức nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi được tựa Game bạn đề cập ở mức đồ họa trung bình, tuy nhiên đôi lúc sẽ gặp tình trạng giật lag nhẹ bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.354784,
      "id": "25210747",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này nên để khoảng bao nhiêu phần trăm thì sạc pin ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn sạc Pin khi máy còn khoảng 15% Pin bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.343719,
      "id": "29377438",
      "field_search": "question",
      "question": "Vân tay của máy sao khó nhận quá vs lại pin của máy sử dụng để chơi game đc bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng thử khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và sau đó thiết lập lại vân tay mới, lau sạch lại cảm biến vân tay, rồi kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé. Và máy chơi game khoảng 3-4 giờ, nhưng còn tuỳ vào cấu hình game nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.311295,
      "id": "20517818",
      "field_search": "question",
      "question": "thường điện thoại mới mua về xài bao lâu thi hết pin vậy ạ? (nếu không xem video hay chơi game nhìu)???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu nhu cầu sử dụng của bạn không thường xuyên, chỉ chuyên về nghe gọi thì mình có trải nghiệm và ước lượng pin máy có thể trụ được khoảng 1.5 ngày bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.279887,
      "id": "31095804",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi qtv. Lúc ios 11 thì sạc pin bình thường. Giờ mình nâng cấp ios 12.0.1 thì sạc máy rất nóng. Nóng hơn mình chơi game và đang sử dụng 4G nữa. Chỉ lúc sạc là máy nóng thôi khi máy đầy 100% thì dần dần mát trở lại. Nếu sạc nóng máy như vậy có ảnh hưởng máy sau này ko qtv. Cảm ơn",
      "answer": "Chào anh,Nếu máy anh nóng lên quá nhiều trong quá trình sử dụng thì anh có thể tham khảo  để máy đỡ nóng hơn nhé. Và nếu máy nóng quá nhiều thời gian  dài thì cũng không tốt cho máy anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.2598715,
      "id": "20725784",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu lướt web, xem phim,chơi game, nghe nhạc, gọi điện, lên 3G, wifi được một lúc thì máy sử dụng được bao nhiêu tiếng ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB nay nếu bạn sử dụng cho các tác vụ trên cùng lúc thì khoảng 4-5h là hết pin nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.25712,
      "id": "29241846",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em muốn mua iphone 6 này. Mà hiện tại em đang sài samsung j5 pimer đó qtv thì vào tgdd thu lại bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị!Nếu chị mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho chị nha chị, chị có thể cho em xin ngày mua cũng như giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.243641,
      "id": "20952718",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua mà pin từ 50 dùng 1h40p còn 32 có sao k. Máy này chơi game nặng đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này chơi các game nặng được bạn nhé. Bạn dùng liên gần 2 giờ mà PIN tụt khoảng 20 % là bình thường nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.228874,
      "id": "26881538",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb vs oppo f7 64gb thì máy nào chơi game tốt hơn như liền quân.pubg vậy ad",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì iPhone 6 32GB và OPPO F7 đều đáp ứng chơi tốt các Game trên vì iPhone chạy iOS giúp tối ưu hệ thống tốt , còn F7 có cấu hình rất cao nên giúp xử lý tác vụ trong Game mượt mà bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.189901,
      "id": "29711881",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi pin dt ip 6 này Sài ngày được bao nhiêu tiếng ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ sản phẩm này chị có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.107598,
      "id": "21950087",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi game liên tục máy chơi đc bn lâu",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 có Pin chơi Game liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.091496,
      "id": "29044914",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy vừa sạc bằng dự phòng sử dụng chat mess có chai pin ko. Còn nếu chơi game thì có chai ko",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn vừa sạc vừa sử dụng máy thì lúc đó PIN điện thoại vừa nạp vừa xả , lượng PIN dùng nhiều hơn lượng PIN sạc vào nên PIN lên không nổi và lâu ngày sẽ làm giảm tuổi thọ pin bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.992269,
      "id": "27696194",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chơi game liên tục từ 100% đến hết pin thì đc mấy tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.97544,
      "id": "20851531",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi game liên tục đc mấy tiếng qtv nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 bạn có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h, tùy vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.909835,
      "id": "28906058",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi được những game gì",
      "answer": "Chào bạn,Máy này chơi được những game như Pikachu, Subway Surfers, Temple Run,... bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.908536,
      "id": "30123738",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game có muot ko",
      "answer": "Chào anh ,Dạ cụ thể game anh cần chơi game gì anh vui lòng cung cấp tựa game để việc kiểm tra cấu hình được chính xác hơn anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.892088,
      "id": "30776254",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này chơi đc game pubg ko ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy có thể chơi được game với cấu hình đồ họa trung bình trở xuống anh nhé. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.887293,
      "id": "25351420",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi nếu mà minh lên wed bao nhiêu mới hết pin với chơi game mong ad trả lời giúp tks ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể sử dụng liên tục được khoảng 3-4 giờ với điện thoại này với nhu cầu lướt web hay chơi game của bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.796138,
      "id": "25785874",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đan sài j3 pro nếu muốn đổi iphone 6 thêm bao nhiêu tiền vậy ã",
      "answer": "@Tuan Tu: e đan sài j3 pro muốn đổi iphone 6 thêm bao nhiêu tiền vậy ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.788195,
      "id": "26848157",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy sài pin chơi game khoản máy tiếng hết ạ.. Vs lại mua trả góp có được tặng PMH ko ạ",
      "answer": "@Chung Tú: e 21 tuổi muốn mua góp đưa trước 40% góp 12 tháng Có CMT vs hộ khẩu góc",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.7343445,
      "id": "21897921",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này có thể chơi liên quân =3G độ ság 50% thì chơi đc bnhiu giờ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này bạn chơi game Liên Quân liên tục được khoảng 2.5-3 giờ bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.716058,
      "id": "29779040",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này pin dc hai ngày ko ạ nếu chỉ sử dụng face (30\"),messenger (45\"),zalo(27\"), youtube ( 7\") ,chơi game + lướt web (20\")",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mình kiểm tra nếu bạn có sử dụng ứng dụng dù không nhiều nhưng pin máy cũng chỉ hỗ trợ sử dụng khoảng gần 1 ngày thôi bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.714981,
      "id": "19650494",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này sạc pin bao lâu vậy",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có thời gian sạc khoảng 2h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.70189,
      "id": "27566237",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game nặng mượt ko",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này tùy thuộc theo cấu hình game yêu cầu, nên nếu game yêu cầu cấu hình cao hơn máy đang có thì khi chơi game có thể xảy ra giật lag bạn nhéThông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.678644,
      "id": "31320942",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone này pin dùng được trong bao lâu với thời lượng pin như vậy",
      "answer": "Chào anh Sản phẩm trên có thể sử dụng Pin liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều nha .   Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.6649,
      "id": "18756393",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này với con f3 con nào sài tốt hơn vậy ad. Em chủ yếu chơi game và lên mạng ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 dòng sản phẩm trên, nếu bạn cần lựa chọn sản phẩm để chơi Game thì nên lựa chọn iPhone 6, vì sẽ được hỗ trợ và tối ưu Game tốt hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.663029,
      "id": "27918427",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi đt này sạc pin tầm mấy giờ thì đầy chơi chỡ mấy tiếng hết pin",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN và chơi game khoảng 4 giờ là hết PIN tùy kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.637618,
      "id": "28048642",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi game liên tục khoảng mấy tiếng vậy",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy chơi Game liên tục được khoảng 3h - 4h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.568679,
      "id": "25823104",
      "field_search": "question",
      "question": "Ứng dụng game Rules of Survival chơi liên tục mấy giờ thì hết pin ạ ? Và cả ứng dụng youtube xem bao lâu thì hết ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục khoảng 3-4 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.523446,
      "id": "18477171",
      "field_search": "question",
      "question": "máy cũ giờ giá bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào anh,Với máy qua sử dụng thì giá máy tùy vào tình trạng nha anh! Để em hỗ trợ kiểm tra cho anh, anh cho em khu vực cần mua anh nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.499441,
      "id": "27820710",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian sử dụng pin liên tục  cho việc chơi game là bao lâu vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,Với dụng lượng pin của máy nếu bạn chơi game liên tục pin sẽ dùng được từ 4-5h bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.492567,
      "id": "28486493",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi pin iphone 6 chơi game liên tục thì dùng được bao lâu hết pin ạ !",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.466064,
      "id": "31078294",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi 1 trận liên quân 15p mất tầm bao nhiêu pin vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ rất tiếc là việc chị chơi game mất bao nhiêu % pin thì không thể kiểm tra được nhé, do sẽ còn tùy tình trạng máy khi chị chơi chị nhé.Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.442649,
      "id": "30920103",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này bật tiết kiệm pin, chơi fb, youtube, nghe nhạc, nghe gọi, thì pin xài được bao lâu.",
      "answer": "Chào anh Dạ với nhu cầu sử dụng của anh ở trên thì sản phẩm  này có thể sử dụng liên tục trong khoảng 3-4 ạ, tùy vào thao tác khi sử dụng, tác vụ của máy và tình trạng máy mà thời gian có thể chênh lệch anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.386034,
      "id": "20020655",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có con Mobiistar Lai zumbo s sài được 6 tháng đổi máy này thì thêm bao nhiêu nữa ạ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu sản phẩm của anh được mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại với mức phí 55%, tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo. Anh có thể cho em xin thông tin giá trên hóa đơn của sản phẩm để em thông tin giá đổi trả cho anh luôn nha.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.3709545,
      "id": "22741812",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho Mh hỏi chút, Mh dùng 6 thường lúc trc chơi game thì có thể quay video Mh đang chơi game đc mà giờ lại k đc là sao ạ????",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn chơi tựa Game nào và iOS hiện tại là bao nhiêu vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.341668,
      "id": "18679221",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua ip5s đc 1 tháng , giờ trả để mua con này thì thêm bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại giá trị sản phẩm của anh còn lại khoảng 80% anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.323135,
      "id": "20886535",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có trả góp 0% ko bạn ơi nếu có thì trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 0đ từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.798.000đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.319783,
      "id": "19703825",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này với galaxy a5 2017 nên chọn con nào để chơi game vậy ,",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có cấu hình tốt, đáp ứng được tốt nhu cầu chơi game của bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.278952,
      "id": "25626877",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 nay mà chơi game 3g, 4g, wf liên tục thì pin nó đáp ứng đc kg ạ?",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.24862,
      "id": "21606437",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên đc bao lâu z, ad",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 có Pin sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.235112,
      "id": "30795658",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho Mình hỏi pin 1810 mAH sài khoảng bao lâu nhu cầu của mình là xem youtube fb mess ig thôi hk chơi game",
      "answer": "Chào anh,Pin của máy Iphone 6 này sử dụng liên tục được khoảng 3-4h, tùy vào cách dùng máy của anh như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.217622,
      "id": "31971629",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 Chơi game liên quân mở sáng màn hình hết 100% độ sáng chơi liên tục thì được bao nhiêu thời gian thì hết pin . mong phản hồi từ qtv",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này của anh thì có thể chơi game liên tục trong khoảng 3-4 ạ, tuỳ vào tác vụ thao tác khi sử dụng và tình trạng của máy mà thời gian có thể chênh lệch anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.202099,
      "id": "28604512",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này với oppo f7 64gb thì máy nào chơi game mượt hơn ad đối với 1 số game nặng",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 32GB và OPPO F7 đều chơi Game rất tốt , tuy nhiên cấu hình của OPPO F7 có phần đáp ứng tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.197426,
      "id": "18369322",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho hoi. nếu máy xem youtobe thì trog tg bao lâu là hết pin vậy",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 nếu như bạn xem Youtube bằng mạng 3G thì khoảng 4-5h là hết pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.19662,
      "id": "22679773",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sài đc khoảng mấy giờ ad độ sáng khoảng nữa thanh á",
      "answer": "@Trương Song Ril: nếu mua máy mới chạy ios 10.3.3 thì để 10.3.3 xài bao trâu bò.mà lên ios 11 thì hối hận vô cùng.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.166496,
      "id": "29158960",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi máy chơi game liên tục được mấy giờ?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ máy chơi game liên tục được khoảng 4 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.1605835,
      "id": "20193361",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này sài ht 1 ngày sạc đc k",
      "answer": "Chào anh,Dạ còn tùy theo nhu cầu sử dụng anh nhé, nếu chỉ sử dụng ít thì 1 ngày vừa đó anh ơi, còn sử dụng gần như cả ngày ôm điện thoại và chơi game thì ngày phải sạc 2 lần đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.154165,
      "id": "20309305",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của iphone 6 bản 32gb vs 64gb xài đc bao lâu v bao gồm xem phim chơi game lướt web",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 thời gian sử dụng khoảng 3-4 giờ, nhưng còn tùy thuộc vào kết nối mạng và cường độ sử dụng của bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.131963,
      "id": "31145648",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip6 còn chơi game liên quân hay free fire ổn k z? Với lại chơi 2 game trên thì bao lâu hết pin?",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy chơi 2 game trên là mượt mà , chơi 2 game trên liên tục thì được khoảng 4-5 giờ tùy kết nối mạng anh dùng nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.100482,
      "id": "22822977",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này pin dùng đc khoảng bao lâu v ad?",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này sử dụng pin được khoảng 4 đến 5 giờ liên tiếp tùy tác vụ đó chị nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.056764,
      "id": "21157082",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip 6 và ip 6 plus thì máy nào chơi game mượt vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Nếu so về hiệu năng thì dòng iPhone 6 Plus sẽ chơi game mượt hơn iPhone 6 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.048832,
      "id": "22918995",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân được bao lâu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này chơi game Liên Quân liên tục được khoảng gần 3 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.992055,
      "id": "27948957",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp thì trả trước bao nhiêu và từng tháng trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Chị có thể trả trước từ 0% - 70% chị nhé, Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Chị muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.983032,
      "id": "18400455",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu mua con này trả góp thì trả trước bao nhiêu và tính theo lãi suất thì mỗi tháng là bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ tùy vào từng gói lãi suất thì sẽ có phí trả góp hàng tháng khác nhau và mức trả trước khác nhau đó anh ạ. Nếu được thì anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.   Mong nhận được phản hồi của anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.974469,
      "id": "20734383",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy em  sài 5 phút mất 2% pin mà hk sài 3g Nếu sài 3g hao dữ lắm hay là do ios 10 hao pin ad",
      "answer": "Chào anh Việt Vâng trường hợp này nếu anh dùng sản phẩm lên mạng và vối thời gian trên lượng pin giảm như vậy thì vẫn khá tốt đừng lo lắng anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.931114,
      "id": "30454275",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi máy này còn hàng không ạ? với lại dung lượng pin như vậy thì mình xài được trong bao lâu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể sử dụng liên tục được khoảng 3-4 giờ với điện thoại này, thời gian này sẽ phụ thuộc vào tùy các tác vụ, ứng dụng khác nhau chị sử dụng trên máy nhé. Và chị có thể cho em biết nơi chị cần kiểm tra hàng để bên em kiểm tra cho chị nha.Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.913172,
      "id": "29433904",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này với oppo F9 máy nào chơi game tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mình kiểm tra Oppo F9 có cấu hình cao hơn và chơi game mượt hơn bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.891239,
      "id": "26724331",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sài liên tục mấy giờ",
      "answer": "Chào anh,Dạ tùy vào từng tác vụ của anh ạ, thường anh dùng liên tục trong khoảng 3-5h anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.885483,
      "id": "25734693",
      "field_search": "question",
      "question": "Em hỏi ip6 chơi game dc bao nhiêu tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn sử dụng game liên tục khoảng 2 - 3h tùy vào cấu hình và yêu cầu của game mà thời gian có thể chênh lệch nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.866302,
      "id": "29555931",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi ss7+ vs ip6 thì máy nào cho cấu hình mạnh và chơi game tốt và chơi đc game lâu dài z qtv",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéDạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy Samsung Galaxy S7 cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ, nên khi xử lý ứng dụng/ game máy này sẽ có phần ổn và mượt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.8293495,
      "id": "21934232",
      "field_search": "question",
      "question": "J7 prime sài đc khoảng 5 tháng bh đổi lấy Iphone 6 bù thêm bao nhiêu thì đc ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thi nếu sản phẩm của anh mua là sản phẩm mới và được mua tại Thegioididong.com thì anh có thể cho em biết thông tin ngày mua và giá mua để em hỗ trợ tính giá giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.790063,
      "id": "27854598",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên quân bằng 3g va wifi thi đc bao nhiêu tiêng khi choi liên tuc",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy chơi Game liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.705488,
      "id": "31983703",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi đc pubg ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 có cấu hình chơi được tốt game PUBG Mobile bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.703353,
      "id": "25240415",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi về thời lượng pin của máy vs. 1 ngày e chơi game vs xem phim khoảng 4h-5h, ngoài ra còn có tác vụ khác như lướt wed,lướt facebook,nghe gọi,... Vậy máy này đáp ứng đc ko ạ. E xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.696621,
      "id": "17851589",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy sạc khoảng bao nhiêu là đầy pin vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh Phương,Dạ với dung lượng pin của máy thì khoảng 2h là đây pin anh nha.Thân ái đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.684334,
      "id": "28997199",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng ip6 chơi game được bao nhiêu lâu hả shop?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 32GB có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.599629,
      "id": "18698151",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mjk hỏi giá từ 3 đến 4 triệu bs cục pin từ 3000 lên thì mua đc máy j hỗ trợ chơi game tb",
      "answer": "Chào anh,Anh hãy tham khảo , giá 2.990.000đ, với Dung lượng pin:3120 mAh, và Redmi 4A có bộ nhớ trong lớn giúp anh tải được nhiều game và ứng dụng hơn anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.598156,
      "id": "24411386",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu trả góp thì mỗi tháng phải đòn thêm bao nhiêu tiền nếu như trả trước 50%",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đầy đủ với giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu thì em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 4.245.000₫ (50%).Số tiền trả hàng tháng 832.500₫ (góp 6 tháng).Lãi suất thực/Lãi suất phẳng 2.92% / 1.74% với công ty tài chính Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.596291,
      "id": "29114784",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin xài đc bao nhiu giờ ạk",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này có thời gian sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ ạ, tùy vào tác vụ cũng như tình trạng của máy mà thời gian có thể chênh lệch bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.594615,
      "id": "27347336",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 nếu trả  góp  thì  phải  đóng  trước  bao nhiêu  vậy",
      "answer": "Chào anh Thức, Hiện để góp cho iPhone 6 32GB thì anh có thể trả trước từ 0-70% giá trị máy đó anh. Anh có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân anh hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.592257,
      "id": "31795070",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi được Monster Super League không? Nếu được thì mượt hay lag?",
      "answer": "Chào anh,Với cấu hình sản phẩm này hỗ trợ chơi game tương đối ổn định và mượt mà anh nhé. Anh nên tắt bớt ứng dụng ngầm khi không dùng tới, kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm sẽ tốt hơn nha Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.586999,
      "id": "28272804",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân đc k",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy vẫn chơi Game Liên quân tốt bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.567711,
      "id": "31028088",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở TGDĐ có thay pin 5s ko ạ? Nếu có thì giá bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anhDạ rất tiếc bên em không có hỗ trợ ạ. Dạ nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh có thể đem sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng giúp anh nha anh  và bên em sẽ báo giá lại sau ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.564978,
      "id": "20763188",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này với máy j5 2017 máy nào chơi game tốt hơn bạn",
      "answer": "Chào bạn, Vì 2 máy này chạy trên 2 nền tảng hệ điều hành khác nhau nên ứng dụng được viết khác nhau cho mỗi máy nên mình không có cơ sở gì để so sánh được đó bạn. Tuy nhiên theo mình thấy thì máy iPhone 6 có thể đáp ứng tốt hầu hết các game từ nặng tới nhẹ hiện có trên appstore đó bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.560486,
      "id": "27941538",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb với iphone 6s máy nào pin dùng đc lâu hơn? chơi game Liên Quân mạg Wifi liên tục đc mấy h",
      "answer": "Chào bạn,Dạ qua so sánh mình thấy Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin cao hơn và máy có thể chơi liên quân liên tục được khoảng 2-3 tiếng tùy vào kết nối mạng và độ sáng màn hình bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.548033,
      "id": "25294109",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình đặt hàng thì bao giờ mới nhận được máy ạ ??",
      "answer": "Chào chị, Bây giờ chị đặt hàng thì chị Nhận hàng: Từ 19/02 (Mùng 4 Tết) ạ. Chị vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.514158,
      "id": "25769938",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu dùng bình thường vs nhu cầu lướt web và mạng xa hội thì thời lượng pin đc khoảng bao nhiêu h",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình ước lượng thời gian dùng liên tục đa tác vụ của máy là khoảng 3 giờ bạn nhé; thời gian này không cố định, sẽ thay đổi tùy theo tác vụ, ứng dụng khác nhau trên máy nữa bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.506874,
      "id": "25971730",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu pin ổn định lại tất cả thì chơi Liên Quân full Setting được bao lâu ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game Liên Quân max setting được khoảng 3 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.503997,
      "id": "25851202",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp trong 6 tháng thì trả như thế nào ạ . đưa trước bao nhiêu . tháng đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.501422,
      "id": "26785797",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này pin thấp quá chơi liên quân mobile mà cài đặt đơn giản nhất bằng wifi thì được 2 giờ không nhỉ?",
      "answer": "Chào bạnMình kiểm trả lời với dung lượng pin của máy nếu bạn kết nối wifi chơi game liên quân thì máy có thể đáp ứng bạn dùng từ 3-4h bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.488069,
      "id": "27594491",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mua 4 tháng giờ bán lại đc nhiêu.. phụ kiện đầy đủ như mới",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu sản phẩm của anh mua mới bên em, còn thời gian bảo hành, không có lỗi do người dùng. Anh có thể cho em xin thông tin ngày mua và giá mua sản phẩm cụ thể để em hỗ trợ tính giúp anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.487925,
      "id": "21550635",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên quân đc bao lâu z ad",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  sản phẩm này hỗ trợ chơi liên quân liên tục được 3h-4h anh nha. Hi vọng nếu anh có gì cần hỗ trợ, thì mong anh vui lòng phản hồi ngay với quản trị viên bên em, bên em sẵn sàng hỗ trợ giúp anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.453849,
      "id": "21629514",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là cấu hình của game vainglory hay liên quân nặng hơn? và máy ip6 này có chơi đc 2 game ko?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với game Vainglory sẽ nặng hơn và cấu hình của iPhone 6 có thể đáp ứng được 2 game bạn đề cập nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.447468,
      "id": "19161560",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này bán bao nhiêu 1 chục vậy bạn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện siêu thị Thegioididong.com bên mình đang kinh doanh với giá 8.990.000₫ bạn nhé. Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.424482,
      "id": "22433696",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu tả góp 0%thì monhf phải trả trước bao nhiêu cho iphone 6 này vậy?",
      "answer": "Chào chị Loan,Dạ chị có thể tham khảo gói lãi suất 0% qua công ty tài chính HomeCredit ạ.- Chị trả trước 4.495.000₫.- Góp trong 8 tháng, mỗi tháng chị góp khoảng 597.000₫.- Yêu cầu đủ 20 tuổi đang có giấy tờ CMND, bằng lái xe.Chị quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.419672,
      "id": "27552522",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi game cóa bj lag hk  Pin cóa trâu hk z",
      "answer": "Chào bạnBạn cho mình xin thông tin game bạn chơi cụ thể để bên mình hỗ trợ bạn nhé, và pin máy sử dụng khá tốt bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.394085,
      "id": "25851332",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e trả trc 10% thôi thì lãi xuất s v a? Góp đc trong bao nhiêu tháng vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì chị vui lòng cho em thông tin về các giấy tờ chị hiện có để bên em hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.382442,
      "id": "17655437",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin máy này sử dụng đúng cách, tuổi thọ bao nhiêu năm",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có tuổi thọ rất bền nếu sử dụng đúng ạ, chưa có thống kê cụ thể những em nghĩ cũng khoảng 2 3 năm ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.352246,
      "id": "22588165",
      "field_search": "question",
      "question": "đt này chơi liên quân bằng wifi thì được mấy giờ ạ?, có lag gì không, có nóng khoảng bao nhiêu độ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này nếu bạn chơi Liên quân liên tục thì sẽ chơi được khoảng 2,5-3 giờ, máy có cấu hình khá nên chơi ít khi có giật, lag nhé. Về nhiệt độ thì để đo chính xác cần có các thiết bị chuyên dụng, nên mình không kiểm tra được giúp bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.335588,
      "id": "29210341",
      "field_search": "question",
      "question": "anh em cho hỏi pin con này dùng chơi game xem ohim nghe nhac giai tri dc bao lau ak",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.293444,
      "id": "27890699",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân đc mấy tiếng",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game liên tục được khoảng 4h hơn, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.283469,
      "id": "28904073",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có màu trắng ko? Pin xài đc bao lâu nếu lướt web suốt z",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc phiên bản 32Gb này không có màu trắng bạn nhé.Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin 1818 mAh với màn hình 4.7 inch nên mình ước lượng thời gian sử dụng web liên tục vào khoảng 2.5 giờ với wifi và có thể thay đổi tùy thuộc vào ứng dụng bạn sử dụng, các ứng dụng ngầm cũng như kết nối hiện hoạt động nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.277091,
      "id": "28804805",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có ý định mua ip6 32GB này nhưng rất lo lắng về vấn đề pin của máy, thường thì mọi người nói máy rất mau hết pin vậy nếu như sử dụng thời gian dài mà không có điều kiện đổi loại máy khác thì khi sd lâu như vậy có xảy ra tình trạng chai pin hay không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều.Và tất cả các sản phẩm khi sử dụng lâu dài thì Pin đều sẽ bị chai đi bạn nha, không có dòng máy nào không chai Pin cả bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.25934,
      "id": "29507160",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi game liên tục được bao lâu(Liên quân)",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục khoảng 3 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.254272,
      "id": "20082878",
      "field_search": "question",
      "question": "đem lên hãng bảo hành thì mất bao nhiêu ngày mới nhận đc máy vậy ad ?????????",
      "answer": "Chào anh Tâm,Trường hợp này thì nếu anh mang sản phẩm đến trực tiếp hãng thì thời gian bảo hành sẽ vẫn còn tùy vào tình trạng sản phẩm của anh nữa đó ạ. Và khi anh mang sản phẩm đến hãng gửi bảo hành thì các nhân viên bên hãng sẽ kiểm tra và sẽ có thời gian bảo hành cụ thể sản phẩm của anh đó anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.234898,
      "id": "27847369",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này với oppo f7 máy nào chơi game êm hơn mượt hơn",
      "answer": "Chào bạn,2 máy này đều có thể chơi game tốt tuy nhiên hiệu năng trên OPPO F7 là cao hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.189479,
      "id": "31560098",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này chơi game liên tục được bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào anh Sản phẩm trên có thể sử dụng Pin liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, Game , độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều nha .   Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.178064,
      "id": "29031026",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 Nếu muốn mua góp thì gop trước bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh muốn mua trả góp, anh vui lòng cho em xin thông tin là hiện anh bao nhiêu tuổi, anh có những giấy tờ nào ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe ), số tiền anh có thể trả trước là bao nhiêu và anh muốn góp trong mấy tháng để em hỗ trợ giúp anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.174805,
      "id": "31097515",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân đc mấy h",
      "answer": "Chào bạn,Dạ về thời gian sử dụng liên tục để chơi game trên máy thì mình ước lượng là khoảng 2- 3 giờ và có thể là hơn được ạ; thời gian này không cố định tùy tác vụ, ứng dụng trên mỗi máy khác nhau nữa bạn nha.  Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.164513,
      "id": "23732578",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em vào nước. Đem ra tiệm sấy, xong bật nguồn lên thù chỉ hiện cục pin yếu rồi tắt, thử pin mới hay màn hình mới cũng y như vậy. Vậy cho em hỏi máy bị hư main phải ko. Và nếu thay main thì tgdđ thay bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn hỏng Main rồi .Bên mình rất tiếc không hỗ trợ thay phần cứng cho điện thoại nên mình không báo giá cho bạn được bạn nhé . Bạn có thể mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.153677,
      "id": "21736855",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu chơi game online,zalo,fb bằng 3g,4g thì máy sử dụng liên tục được khoảng mấy tiếng ad?",
      "answer": "Chào bạn.Với dung lượng pin của máy nếu bạn kết nối máy đến mạng 3G/4G và lướt web, chơi game , facebook liên tục thì pin của máy có thể hỗ trợ sử dụng từ 3-4h bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.086827,
      "id": "29455893",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu vậy ad??",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có như CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.079155,
      "id": "24775240",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone lock ko cần sim thì có chơi game đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vẫn phải có sim ghép để kích hoạt máy thì mới có thể sử dụng được máy để chơi game nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.071829,
      "id": "17907658",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mình sài lâu lâu giống như máy bị đứng vậy ah. k bấm đc gì hết. bấm tắt màn hình xong mở lên mới được? nếu 1 ngày mà bị 3 4 lần như vậy là do máy có vấn đề hay sao vậy QTV?",
      "answer": "Chào bạn ! Trường hợp này máy treo bạn ấn giữ 2 phím Nguồn   Home khoảng 15s máy sẽ tự tắt mở lại là được bạn nhé. Không ảnh hưởng gì, nên bạn an tâm sử dụng nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.067475,
      "id": "28259955",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này chơi những tựa game như pubg mobile,   rules of suvaival mượt ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy chơi tốt các Game trên khi bạn để ở mức đồ họa vừa phải bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.062848,
      "id": "27522455",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này lúc mới lên kệ giá bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Dạ giá sản phẩm khoảng  8.990.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.061572,
      "id": "29151567",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi pin iphone6 32gb sử dụng được bao nhiêu giờ liên tục vậy",
      "answer": "Chào bạn,Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.057812,
      "id": "18604132",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv tư vấn hộ e nếu chơi game thì nên mua đt nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì sản phẩm iphone 6 32GB này có khả năng xử lý và đáp ứng các game trên App store khá tốt bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.053925,
      "id": "28615912",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 chơi đc game nặng như BUG,LIÊN QUÂN,ASPHANTS 9 .. ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi được tựa Game bạn đề cập ở mức đồ họa trung bình khá, tuy nhiên đôi lúc sẽ gặp tình trạng giật lag nha. Để có thể chơi Game tốt hơn, bạn nên tắt ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng ổn định để quá trình trải nghiệm game ổn định và mượt mà hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.053625,
      "id": "23084631",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi có thay pin iphone 6 không vậy , nếu có thì giá bao nhiêu , tôi đang ở thành phố châu đốc",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Thegioidiong.com không hỗ trợ thay pin của sản phẩm nên không báo giá cho anh được ạ. Anh có thể liên hệ với  của hãng qua số điện thoại để được thông tin giá thay và mang trực tiếp ra để thay . Hoặc nếu mua tại Thegioididong.com có thể mang ra siêu thị bên em chuyển lên trung tâm sửa cho anh và báo phí sau anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.044362,
      "id": "27518688",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trực tiếp mua máy thì giá bao nhiêu hả ad ơi",
      "answer": "Chào anh, Hiện anh nên đặt mua online trên web trước và ra siêu thị nhận sản phẩm thì có giá là 6.690.000₫ anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.026645,
      "id": "21578736",
      "field_search": "question",
      "question": "E mún thay pin j7 pro giờ e đam ra TGDD có thay ko ạ. Và nếu có thì bao nhiêu ngày mới xong ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế linh kiện sản phẩm anh nhé. Trường hợp này anh hãy liên hệ với trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và thông tin đến cho anh biết anh nha. Hoặc nếu anh mua máy bên em thì anh có thể mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em giúp anh chuyển bảo hành anh nhé. Thời gian chuyển là từ 7-15 ngày anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.023359,
      "id": "27553797",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 này thời lượng bin đủ dùng trong một ngày k với những tác vụ nhẹ thì dùng đk bao lâu và tác vụ nạng như chơi game thì dùng đk bao lâu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu dùng liên tục thì máy có thể dùng được khoảng 3 tiếng với chơi game và 4 tiếng với các tác vụ nhẹ. Nếu không dùng nhiều và liên tục thì có thể đủ cầm cự trong 1 ngày ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.015245,
      "id": "28781934",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như mình trả góp trước 6 triệu thì trả góp 1 tháng bao nhiêu và tiền phí trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.992013,
      "id": "17748164",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là nếu lướt wifi chơi web con iphone 6 thì đc bao lâu ạ? Máy e lướt web bằng wifi từ 100% xuống 68% 3 tiếng thì là hao pin hay bt ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh chơi game thì sẽ tốn khá nhiều pin nên mức này là bình thường anh nhé. Anh có thể thử kiểm tra pin theo các sau: Sạc đầy Pin 100% chỉnh độ sáng màn hình ở mức cao nhất, tắt Wifi, 3G, Để màn hình sáng liên tục trong vòng 60 phút . Sau 60 phút Pin còn lại lớn hơn 85%, thì pin của bạn đang rất tốt đó ạ. Nếu vẫn không được anh có thể mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên mình có thể hỗ trợ kiểm tra giúp anh nhé. Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.986783,
      "id": "25415693",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 so với j7 2016 thì máy nào chơi game mượt và mát máy hơn vậy ad ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone 6 sẽ chơi game mượt hơn, về nhiệt độ thì Samsung Galaxy j7 2016 mát hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.972316,
      "id": "28367847",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi game nặng đc ko a",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn chơi những tựa Game nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.937867,
      "id": "19801818",
      "field_search": "question",
      "question": "sao em chơi game Gangstar New Orleans máy nóng lên và tự thoát ra vậy anh vậy máy có chơi được game Gangstar New Orleans không",
      "answer": "Chào ban,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.933143,
      "id": "26881360",
      "field_search": "question",
      "question": "con này với iphone 6 con nào chơi game tốt hơn vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ đây là máy iphone 6 đó anh. Không biết anh đang muốn so sánh với sản phẩm nào vậy ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.918595,
      "id": "24989019",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là mua máy để chơi game thì iphone với sam sung cái nào tốt hơn nếu ngang giá",
      "answer": "Chào bạn,Nếu cùng tầm giá thì thường iPhone sẽ đáp ứng tốt hơn về nhu cầu chơi game bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.89454,
      "id": "24242063",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi LQ liên tục hết pin bao nhiêu h",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này chơi game Liên Quân liên tục được khoảng 3- 4 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.881212,
      "id": "32240861",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi TGDD có thay Pin Iphone 5S ko. Nếu có thì phí thay pin là bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh !Nếu anh mua máy này bên em thì anh có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng thay cho anh và báo giá anh sau nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.878405,
      "id": "24402869",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả gop thì 1 tháng phải trả bao nhiêu vậy ah",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-80% giá trị sản phẩm và góp từ 3-24 tháng tùy anh chọn ạ . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.874147,
      "id": "19150364",
      "field_search": "question",
      "question": "máy chơi game nặng như Liên quân hay alpha 8 có lag không ad?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Với cấu hình sản phẩm này hỗ trợ chơi game tương đối ổn định và mượt mà bạn nhé. Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.863897,
      "id": "20539980",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu chơi game lên mạng liên tục thì đc khoảng bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này bạn chơi game lên mạng liên tục được khoảng hơn 3 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.829899,
      "id": "31220352",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho mình hỏi nha : ip6 có chơi mượt đc các game nặng như pubg , liên quân ...",
      "answer": "Chào anh,Theo em thấy thì cấu hình điện thoại này có thể chơi liên quân tương đối mượt, còn PUBG thì có thể hơi chậm lag anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.804842,
      "id": "28984121",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin em dùng để chơi game online lướt Facebook và những công việc hàng ngày thì dùng liên tục đc mấy tiếng",
      "answer": "Chào bạn, Với nhu cầu của bạn thì sản phẩm  này có thể sử dụng liên tục trong khoảng từ 2-3h ạ, tùy vào game cũng như thao tác trên ứng dụng và tình trạng máy của bạn mà thời gian có thể chênh lệch bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.786858,
      "id": "31511709",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi các tựa game nặng 3D đòi hỏi cấu hình cao như PUPG hay Asphalt 9 hay liên quân ko ad",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy chơi được khá tốt các game này ở cấu hình đồ họa trung bình trở xuống anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.744046,
      "id": "23412904",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g bao giờ bao nhiêu vậy adm?",
      "answer": "Chào chị Huệ,Hiện Thegioididong.com đang kinh doanh Iphone 6 32GB với giá mua online là 8.490.000đ chị nhé. Còn nếu không mua online giá rẻ mà mua giá thường thì sẽ là 8.990.000đ chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}